有無人就算訓幾耐都係咁眼瞓？

個人好易攰，就算訓夠八個鐘，都係咁眼瞓同唔精神
有時個腦好似俾野包住左一層咁
有無人都係咁？

戒左打飛機就會無呢個情況

快啲睇醫生照下個腦

絲，無棍打唔到

通常訓十幾粒鐘先夠

會唔會係同飲食有關多啲
食得營養唔均衡，香港都市病

得閒俾男人抽插下 多d性生活
問題自然解決

瞓前有冇玩電話

咁你得閒都俾男人插下，可以通便添

講你又唔聽唔信

我都要訓好多不過呢排真係好早自然醒

關事咩，人人都玩架啦，又唔係人人都會唔精神

係，訓到十二點

幾點訓

信，性交可以轉埋運
少啲幻想啦，會腎虧啊

1230

睇黎你應該係處女

濕氣重? 有冇成日放屁?

有放屁原來關濕氣重事？

藍光會減少褪黑色素分泌，睡眠質素會下降

女呢，就叫佢多啲性交
男呢，就叫佢打多啲飛機
切左佢啦
切左就無咁多幻想
可以成佛添

原來係咁

有免疫力病嘅有機會咁

留意下有無睡眠窒息症
訓訓下會紮醒同埋會覺得心跳好快都係症狀

呢個我check過，俾左成三千幾但無事
心跳快係夏天行路會，我又睇過心電圖又話我無事